iphone 11 用家苦主區

8plus轉11諗住試下6.1 moon
點知mon又黃 睇片又唔清
大家對呢部野有咩睇法 我個人燥到一個點

以下圖片亮度100% True tone off
圖一 左為8p 右為11

圖二三四 上為11 下為8p

11咪即係xr

你係咪開左夜間mode咋

關左個原色掉 就無咁黃

真係好撚廢

好彩未買

無開true tone 無開night mode

去蘋果要求換機啦，都唔知係咪裝錯背光燈

其他人有無呢個情況
同埋睇片係咪唔清
8p retina > Liquid Retina?

屌我部11仲要有死點 都唔知點算好

咁你部機又真係黃左D

我嗰部無咁誇喎，係黃少少囉

之前有爸打話可以係呢度較番無咁黃
但色就假小小

係咪有咩護眼模式開左啊

緊係啦
8plus係真1080p
11係828p

關左原色好好多

因為用11播netflix，最高得720p
如果播youtube，通常只會播720p
要人排上1080p

原來1080p 都無

2020都就到，仲有人會買唔係係全高清嘅機

戇鳩

我上年8 plus 補左800蚊轉左xr

無後悔過

咁細個mon要咁高清都睇唔到分別

反而玩VR果陣16k都唔夠清

本身諗住買11
睇完你個POST果斷揀左PRO
轉頭有機拎

苦呀

有連登仔話11個mon靚過pro喎
睇過？

11pro 1080?

心思思想換11 而加諗緊換s10定11

早幾代iphone都有d類似情況
記得嗰陣有巴打提過係話個mon d膠水未乾

用緊s10，一定唔會考慮11
我只會考慮11 pro，最後決定唔換，因為真係唔吸引

你s10前係咩機

11pro可以直出?

iphone 8，到依家都雙修緊

準備買 但想睇定啲重有咩問題先

你果部係咪有問題黃到咁
我果部11隻色係8p果隻色黎

岩岩用8plus開左原色調咪又係黃

熄哂未唔黃

好正 無問題 係6s轉過黎部機太大 單手難用左

巴打你部8p個mon偏紅

咁你錯了 如果我換過副廠mon乜都得
我用左3年跌落地次數唔多過5次

11 pro max都偏黃

搞到我都唔知換咩機好

人地話要慳電打機順喎

我咁set 唔黃喎

我直頭諗住s10代替iphone 7你覺得值唔值 部iphone仲好順

的確好黃 影相都係

我喺到較完先冇咁黃

咦真係冇咁黃

呢度太多人太極端，我只係講返自己

如果你係普通用家，身邊朋友唔係全部都係apple，其實s10足夠有突。佢個mon真心我覺得好睇。
係指紋解鎖唔係好用，電話殼同mon貼都少選擇，順暢果方面我唔覺得佢同蘋果有太大分別。

但如果你成日用airdrop，又有玩開其他apple產品，例如homepod。又鍾意簡單，有d信仰，成皮野買電話都負擔到咁就出11 pro